\chapter{Obsah přiloženého média}


\begin{figure}
	\dirtree{%
		.1 SharpSLAM.
		.2 Bookbinding \DTcomment{vazba této práce}.		
		.2 Datasets \DTcomment{datasety}.
	    .3 TumVision.
		.4 sequence\_01.
		.4 sequence\_25.
		.4 sequence\_42.
		.4 Readme.md \DTcomment{základní informace o~datasetech}.
		.2 ErrorsTracking \DTcomment{poznámky sledování chyb}.
		.2 Notes \DTcomment{textové poznámky}.
		.2 Programs \DTcomment{zdrojové soubory programů}.
		.3 dso-windows-master \DTcomment{původní implementace}.
		.3 SharpSLAM \DTcomment{nová implementace}.
		.2 ProgramsBuilds \DTcomment{publikované verze programu}.
		.3 SharpSLAM.
		.4 \dots.
		.4 Různé varianty kompilací.
		.4 \dots.
		.4 Readme.md \DTcomment{základní infomrace o~publikovaných verzích}.
		.2 Results \DTcomment{dosažené výsledky}.
		.3 Others.
		.3 SharpSLAM \DTcomment{výstupy nové implementace}.
		.4 GA \DTcomment{výsledky genetického algoritmu}.
		.4 NN \DTcomment{výsledky neuronové sítě}.
		.4 RawOutputs \DTcomment{přímé výstupy programu a jejich deriváty}.
		.2 SourceArticles \DTcomment{stažené relevantní články}.
   		.3 \dots.
		.3 Jednotlivé články.
		.3 \dots.
		.3 poznámky.txt \DTcomment{poznámky týkající se literatury}.
		.3 zdroje.txt \DTcomment{komentáře k~původu jednotlivých článků}.
		.2 Text \DTcomment{vše co souvisí s~tímto dokumentem}.
		.3 base \DTcomment{šablona dokumentu}.
		.3 build \DTcomment{kompilovaná verze tohoto dokumentu}.
		.4 \textbf{DP\_Pavlas\_Filip\_2019.pdf} \DTcomment{\textbf{tento dokument}}.
		.3 help \DTcomment{soubory s~ukázkami}.
		.3 res \DTcomment{obrázky a grafy použité v~dokumentu}.
		.3 util \DTcomment{skripty pro automatické vkládání pevných mezer a kompilaci}. 
		.3 \dots.
		.3 Zdrojové soubory tohoto dokumentu.
		.3 \dots.
		.2 Readme.md \DTcomment{základní informace o~repositáři}.																					
	}
\end{figure}
